有邊間公司既admin唔係八婆？

定八婆先有資格做admin

連囝公司

但係關你咩事

hr

我都想唔關我事，唔好搞我

我嗰間

證券行admin都好攻心計 班老屎忽成日想趕走新人